想問下高鐵乘客人數8萬係點計出黎？

好似計風力咁 用百年一遇？ 平時得幾百人搭為左要應付百年一遇既人數 所以起個站出黎？

割埋西環、擸埋福田高鐵站咪有8萬人囉。若果福田高鐵站以至相關地區能夠撥歸香港（當然實施埋一地兩檢啦），那麼九龍、香港島、新界都可以有一個高鐵站